（FF） 你會選邊個 youtuber 做SP，女朋友和老婆？

SP

女朋友

老婆未諗到

全部都好樣衰

on9 阿冰連登公認女神俾你話樣衰 ?

審美觀要幾差先會覺得阿冰靚

屎嫂程程

揀catgirl

全部都係...ah gi

Kisabbb 做sp